［有圖］今年啲煙花真係放得好撚燦爛

哦